素食撚入 快 !!!!!

大家有無見過肥嘅素食撚， 話明素食，條又一定唔會肥啦，但點解Budda 會肥撚到仆街

中年發福
懂嗎

食菜食到肥

肥系素食撚

pish

豬八戒

素食都可以肥
中式素 即係齋 都係油炸食品

肥係福氣唻

椰子油 牛油果都好肥